［街機］三國志大戰4 討論區（4） 下流霸大戰

某ranker：你用副野贏左xxx先講啦，有資格批評咩

HELLO北原大大